今天蘋果只有兩頁關於佔中，恥與為伍

麻煩判佔中柒子終身監禁 thx